好想奶閪

我都想

蓋清黎緊

到底閪係咩咩樣

你真係a0黎
再靚既女個閪都一定臭到仆街

奶完會肚痾

臭架

要好有愛先奶得落去

不如試下屎眼
洗乾淨個feel差唔多

想俾人奶

Po樓主真樣 拉

好想俾人奶

所以我從來唔奶閪

奶過靚閪，返唔到轉頭，有香味，有多水，甜租地！加埋d淫聲冇得頂

樓主d毛幾靚

呢個先係樓主

臭你又奶

小朋友唔準睇

如能重頭遇見你，為你奶閪不會後退